## План
1. [Вводное]
2. [Конфигуратор, Конфигурация][Второе занятие]
3. [Общие объекты][Третье занятие]
4. [Формы и события форм][Четвертое занятие]
5. [Язык 1С: общие конструкции встроенного языка][Пятое занятие]

[Вводное]:lessons/1/1.md
[Второе занятие]:https://bitbucket.org/Dezmont/course-plan/src/master/lessons/2/2.md
[Третье занятие]:lessons/3/3.md
[Четвертое занятие]:lessons/4/4.md
[Пятое занятие]:lessons/5/5.md